7月了 一個似樣d既風都未有

天文台今年預測成點？唔係有十個八個風？
諗住幾時出？
定誠哥退埋休 風都無得打了

誠哥退休
問：退休後有多少個李氏力場？